「求秒殺」 1+1=？

：1
：0

2

3

?

等於樓主俾人雞姦11次

田